有冇人以前睇魔戒嗰陣覺得Legolas真係好靚仔

金髮+長髮+白皙皮膚
真係好似妖精咁

好似我咁

成套戲最靚仔就係佢

最慘係發現Aragorn現實冇咁靚仔冇咁型

射

佢老豆靚仔好多囉

漏咗仲要佢係射箭 唔係一味斬斬殺殺
成個人優雅好多型好多

比圖

所以咪食到全盛時期Miranda

Legolas靚仔好多

你條問題都幾廢，邊有人會覺得唔係

係長毛象sir落黎果下真係型到

個種貴氣個種氣質
Legolas無得比

成套得佢一個係靚仔

哈比人就多一個 佢父皇

個個角色都有打輸過，唯一佢冇

老豆Gay味重好多

戲就OK, 但變返fashion個樣好普通

咁佢的確是gay的

唔止佢本人靚仔
成個角色都好靚仔

魔戒入面營造出黎個世界觀我沉迷左好長時間
尤其係精靈個part
有排連托老其他魔戒相關著作都睇晒

正到

最好J係第二集上馬個下

老豆個樣邪啲

乜係佢老豆嚟嘅咩 同埋我淨係認得佢堂眉

佢依家做緊咩
好耐冇係銀幕見到佢

但佢出左櫃
e家唔知條友係gay定雙性

岩岩有套新戲上不過肺炎cut左變上網睇好似

魔戒後以為箭仔最紅, 魔盜王又係男二, 又靚仔
可惜後勁不繼, 青春又冇埋
反而亞拉岡近幾年識揀戲拍, 後來居上, 上埋奧斯卡舞台
主角佛羅多就完全冇代表作,魔戒已經係事業頂峰

亞拉岡 好似一向都實力派

然後轉左食kate perry

轉型失敗, 靠個樣老左就冇

不過keanu reeves 都低潮過, 不過john wick有機會比佢起返（同時佢轉左型做動作演員）

tom cruise 又冇呢個問題, 冇低潮過
不過都係轉左型做動作演員

好似樣

Lee pace係gay
Orlando Bloom就唔係 話晒都食過Miranda Kerr
而家食緊Katy Perry
（但想話KP而家肥左好多 生完bb應該劣化得更緊要

同咗katy perry結婚

其實咬緊老軟?

細個見到佢心諗咁撚屈機嘅呢條友個樣

大個覺得亞拉岡型d，佬味

都係計一隻

佢同矮人鬧交真係睇一次笑一次

胡林的子女

算嘅

呢樣真
第一眼認唔到 點解係咁既樣

後面果個?

諗起佢jer仔俾狗仔隊偷拍

KP 勁索喎依家, 唔算太肥, 對奶仲升級咗, 又唔似以前扮到鬼五馬六
Orlando 就真係走晒樣, 差D認唔到係Legolas 不過晚晚玩對奶乜都夠

小白臉 不了

我都係 睇佢寫創世紀

精靈寶鑽

魔戒無出
剩係係哈比人到出現

一路睇個腦一直建構緊老個中土世界

佢個款係適合不羈浪子型
留到成面鬚先型
即係魔戒入面咁

現實剪短頭髮, 剃晒鬚 就衰晒

好撚型wor 真人都...老左都仲有風味m

for frodo

當年好迷寶鑽
但搵唔到任何人傾

幸福賓周
食過全盛時期既miranda而家又有kp
我覺得佢金髮最好睇 一無左金髮即劇跌watt

而家個樣好man
又有型

Tom Cruise本身就係同時行演技及偶像路線
只係MI太hit搞到佢變成好似只接動作片

近10年
9成都係動作片

魔戎真係好好睇 最中意睇既戲

第一張真係正 但個波谷到

Dain

依家發咗福差好遠呢個年紀嚟講Tom Ellis 正好多

全盛時期

佢都成61歲 算係咁啦
Liv Tyler先得人驚

好多鬼佬都係
Golden Levitt 咁撚正
戲外都係毒撚樣

細個嗰陣睇LOTR覺得aragorn正過legolas
不過legolas的確係靚仔

佢發生咩事

老左好多，不過佢拍果陣都四十幾歲

Liv Tyler 劣化最勁

大過美國隊長

佢拍嗰陣都係好靚好似妖精

點解精靈一定要白人，點解唔可以黑人，你係咪racist

識貨，變左gay

細個比佢影響，打親機一定用弓箭

佢老豆真係有精靈個種氣質

xhaka

個眼妝好妖

其實我細個嗰陣都係咁覺得
但係睇到Aragon冇留鬚就收返了

精靈賣靚仔，Aragorn賣man味

我意思係Liv Tyler

真呀
但身材好撚正

果陣好憎佢喺魔盜王個look
因為legolas太靚仔， 魔盜王完全唔見晒佢啲氣質

我唔知係同一個人

可惜係藍

似嫩口版碧咸咁

有！

同好
最想見到電影版glorfindel
其實托老setting 個個精靈都係又英偉又靚仔

同katy perry生左個女

可唔可以解釋下藍係邊

十幾年前Troy 嗰時已經好靚仔
勾引Helen 搞到打仗
又係玩射箭

去到近年Caribbean 5仲係咁靚仔
拍埋Keira 度佢真係keep得好好多

細個睇完佢射箭先知原來弓係咁撚型
搞到我打親機都用弓

Karius咁樣

Black hawk down 算唔算？全套戲最重要一個情節就係佢跌左落地，冇佢成套戲玩完

記得佢打鳩Justin Bieber

佢同katy個女一定好靚
好想做佢個女

設計對白: 吾射不亦精乎?

食a5和牛食足三餐食一年邊個都會厭
但轉去食大家樂柴片牛扒真係跌眼鏡

啱啱去Google左原來甘道夫係磁力王做一直都以為係鄧不利多做

電影無glorfindel真係慘，雖然都理解
我鐘意maglor同elrond d爸爸都好正
人類相對嚟講唔係好中口味，無精靈咁有魅力

以前細個覺得碧咸有期長髮扎辮好似佢

佢地認真似樣
我當年睇哈利波特都以為校長係甘道夫

Troy射鳩Brad Pitt

The witcher 個Geralt of Rivia 正啲

kp 都係大波...(仲大過Miranda)

我睇完都想知

Miranda 真係

佢成個形象好型
Legolas係成個角色好靚仔

精靈王子衰在演技麻麻 轉型失敗
其實我覺得佢演技拍商業片夠哂 如果遲啲出世 近幾年先出道 網絡人氣實好爆 想拍咩都得

咁就拍唔到魔戒做唔到精靈王子啦

佢係要配番精靈look先有驚人天人既感覺
一轉其他look 或者做自己日常look就會普通好多 同埋見過佢精靈look會覺得好大落差

佢搞到我玩芒hunt都係用弓

Miranda Kerr 人品好差
有個馬拉有錢佬貪污買珠寶古董比佢 佢仲同記者講係自己買 FBI搵上門先肯交出黎
起碼KP真金白銀自己賺

想當年覺得幾靚仔
大左覺得亞拉岡正d

我覺得傲慢與偏見個look都唔錯
佢金髮我先認得
一轉左黑髮就認唔到

黑髮都好靚仔

公認㗎wo

有冇人覺得佢似卡斯拿斯

我老公

Baby baby oh ~

真

其實最恐怖係... 魔戒入面佢九十幾歲 我睇加長版先知

不過諗諗下Legolas都幾千歲

射9Brad Pitt果個原來係佢黎

我唔知書係點
但記得話魔戒定哈比人電影係特登加戲份比佢
好撚好J

點解dwarf一定要矮人，點解唔可以高佬，你係咪歧視

兩套都有加戲比佢 精靈王子係書入面唔係主要角色

有黑人㗎

啲Orc

咁要貼上黎睇下似成點

好彩有加 睇戲個時想睇佢地3人行多過主線
不過哈比人個3角戀就差咗少少

佢最紅係咪呢套同搶人老婆個套？

雷神就型
亞拉岡不了
而且打女人既男人好濕鳩

佢個樣有啲似超人

當年13歲買左本寶鑽唔識睇
啲英文好撚深
e家想睇返本野又唔知去左邊

？

近排玩返kingdom rush origins 隻初始英就好似係拎legolas做原型

我中意睇佢同Gimli 有cp感

On99

留名睇集集電影劇集都死既
sean bean

Gimli真人有185

果時睇首映，
sir 完落黎全場拍手掌歡呼

細個睇三步曲都睇到一舊舊

好可惜我無機會去戲院睇三步曲

仲有套kingdom of heaven, 同eva green仆野

睇首映呢幕完場靚仔look，一行出黎又全場歡呼

呢個台仔有D似佢

魔戒電影之後，acg 界嘅精靈官方標準look已經默認係legolas 啦

同一定係射箭

鐘意亞拉岡多啲重佬味

魔戒入面設定亞拉岡係屬於level高既人種，外貌身高智力比普通人種高，較接近精靈、壽命亦比普通人長
無記錯原著入面佢成二百歲先死

果時上司識人有飛，
喺舊金鐘UA，
睇魔戒馬拉松加長版迎接第三集，
由朝早好似10點幾，連睇一，二集加長版接夜晚第三集首映，期間唔可以離開，
包食飯，汽水爆谷任飲任食，
果時細個覺得"任食架喎"好撚正，
加上UA 爆谷平時都貴過人，所以第一集未睇完已經食到喉嚨痛
去到夜晚首映禮，都見到唔少名人，李籠怡坐我後面，散場去廁所，同佢仲有EO2 個森美狹路相逢，近距離睇勁撚大波

亞拉岡好似唔係純種人類嚟

唔係想話你bad taste 不過算啦好嘛

班哈比人都係6,70 歲先出發去遠征啦

佢自己同佢老婆係超遠親關係
佢個族人numanoreans 後代

咪就係當年既努曼諾以人既後代

因為被索倫，攻打主神搞到成個島沉左
有一班人及時走左去中土大陸

亞拉岡就係當年斬左索倫手指既伊蘭迪爾個後代

所以個攝政王同佢個仔係唔鐘意佢

佢返來就會成為皇帝

所以第三集點解叫return of the king

好正，個陣我應該得十歲
屋企人又唔會帶我睇戲

而家搞到成日返睇魔戒

Thranduil個Lee Pace先靚仔

我覺得選角好好
Lee pace 都做到原著入面Thranduil個隻性情古怪精靈王既感覺

Legolas 係個好年輕嘅精靈 只有五百歲

有無人覺得佢五官太細拉返長d比較符合我審美 條眉好似壓咗落去咁

係
簡直一模一樣

果時好似係冇對外賣飛的，
唔知903抽獎定road show 問答遊戲送，
完全係royal 級，
識人都買唔到的

13真係難咗d
我15定16睇覺得差唔多，一開始嗰part用字特別深幾趕客

難度係寶鑽＞魔戒＞＞＞哈比人

Aragorn

脫髮危機

大叔控

想問下佢幾時有打女人？
我好似無咩記憶咁

佢係green book直情變左呀叔

係貼吧班支那人話魔戒果陣班矮人係北面定唔知邊到自己同獸人打緊係咪真?

Kingdom rush 超好玩
希望繼續出

呢d機會永世難忘

原來green book 係阿拉岡
唔怪得睇到有幕啲頭髮散散地落黎好似咁熟口面咁啦

隻新作iron marine 反應好似麻麻地，
始終要花太多時間諗一局點玩，
有違手機驚鳩點鳩玩嘅原則

希望佢出返KR 系列啦

佢為咗套戲特登增肥嫁 雖然都呀叔咗好多

等緊steam版vengeance

Iron marine好悶
希望kingdom rush下集多啲關同埋同vengeance一樣可以自己組合啲㙮

其實Iorn marine 唔差嘅，
隻game 有心機做，玩落好似以前玩C&C 咁，
不過就咁可以拎出街玩，
其實幾正，
不過大家都係玩塔防認識呢間公司，
自然會用呢個心態去對IM 呢隻game，
但真係犯左手機驚嘅大忌，唔可以短時間入面勁爽快咁玩，喺一關入面中間斷左有時又要重來，
我都玩到大半棄左驚

btw
vengeance 係咩黎，想玩

真定假啊

你上網睇

本來想睇但係你講咗之後已經唔想睇